醫管局：非本地人求診對患者自身有益外，對港人亦有重要利益。

對於網上流傳非本地人因疑患武漢肺炎到香港公院求診，獲豁免醫療費用，鍾證實符合呈報機制的患者，按政策可獲豁免醫療費用。他解釋，相關病人求診對患者自身有益外，對港人亦有重要利益。

乜撚野利益

感謝黨

我又好奇喇送武漢肺炎落嚟有咩利益

醫管局死全家對港人才有重要利益

累死香港人有咩利益?

死多d真香港人既醫護，咁就可以名正言頻搶埋香港既醫院資源

Objective:
> Shut down the airline from HK, if Carrie Lam fails to block the border.
> Given Fact: Japan and Macau found #WuhanSARS patients who are from #HKG Airport => No checking in the departure.

Solomon都有講話禁止中國航班飛美國，不過要請佢留意埋香港：

國際戰線：求國際封鎖香港

係咪要派專機去武漢接人？咁香港人就搶盡利益啦
我屌你老母

鍾健禮親自落場啦

大家一齊有肺炎
咪大家都有抗體囉

有咩利益? 咁想圍堵點解唔一入境全部直送新屋嶺
免費幫佢地test 免費包埋食 我都唔介意
你叫班炸彈周街行 仲用我地公帑? on9?

勇武再現

乜撚野益啊ON9

仆街, 真係以為係送大禮?

咁多利益咁不如以後全世界嘅人黎都免醫藥費啦

狗唔撚搭八
聽唔清楚 除口罩講多次

醫護罷工都冇所謂
中左肺炎聽講去警署都有得醫

咁我問你香港人利益呢？

我利你老母

其實有冇記者可以代問
將成個香港變做淘大花園係咩玩法

條陷家產講唔講得出咩利益？

戇鳩，而家咁樣做係提供經濟誘因叫大陸人落嚟香港醫，等佢哋打爆香港醫療系統呀
為港人利益著想就係唔好撚比佢哋嚟
講完

估計係唔講得真話
大陸自己研發唔到疫苗所以而家要靠香港
但因為研發疫苗需要足夠嘅...
明未?

其實邏輯上無錯, 因為咁可以吸引患者投案, 減低傳播機會
如果封左關, 釣晒所有患者出黎, 的確對香港整體有益
問題係依家呢個局勢, 你唔封關講呢句等於對外宣傳
咁你有無無限嘅醫療資源, 去吸收可能飆升嘅demand先?
無吖嘛屌你個閪, 咁你講經咩

仲未計吸引過黎求醫嘅人, 可能途中傳染出去引起社區爆發
變惡性循環

錢都唔收仲有咩利益？
送多d菌?

你唔救佢係條街度行感染左其他人仲死

限制中國人入境+免費治療
淨係免費治療只會吸引佢地落來香港求醫

有利係無錯
純粹避免已經喺香港嘅中國人因為錢而唔去醫
令社區感染

但係呢個措施要連埋封關先有效

點解要放佢入嚟？

唔封關完全係垃圾

有乜野利益重要過條命呀屌你老母

唔罷工嘅結局，呢批會落地獄

醫管局膠層離撚地到...

收閪皮啦，呢啲仆街死全家就對香港有益啦。

𨳒佢老母啦!!!!!

有片：

原片：

Exactly 封關前提下先有用

唔封關做想害死香港人咩

死曬全個港共咪對香港人有益囉

香港同大陸講好左收幾多武漢人？
利申 我係覺得P4特登放毒嘅(觀點與角度唔同)

唔落來未最有益 本末倒置

有乜撚嘢益，屌你老母

傻撚咗

所以咪仆街囉
HA係用水缸兜住天花板漏水
但係屋主(政府)唔撚維修個天花板有撚用咩
香港醫護人手同床位本來就短缺架啦

禁止支那人入境已經可以大致保障香港人利益

啲人形生化武器 因為免費睇醫生 入曬醫院
利益係少左機會感染健康香港人？

最大問題係當醫護係乜 屌你老母

利你老母！利你老母呀！係唔係可以試下肺炎係利益！我利你老母！

Push

DLLM, 人話來咯

人體實驗品

封關最有益呀屌你老母

唔封關，唔醫佢，佢哋一定衝出街向人亂吐口水，我死你們也休想活。

禍港殃民狗奴官個個都要死全家

簡單講CCP廢先掉個波比你哋搞囉

屌你老母

真的不懂那個國家的水準到底有多低，一個個生病發燒都還要去別的國家殘害別人呢？

利你老母益，屌

香港还真牛B，竟然可以免费治疗，咱们已准备和同胞们来香港诊治了

有乜撚嘢益呀屌你老母臭閪

港人都唔夠床位睇醫生要輪候7 8個鍾啦 有乜撚利益呀屌你老母

中國唔係停左自由行同團咩？

屌

免費閪全中國一齊屌

我如果中撚咗，一定入去記者會吐尻佢口水

停左團
自由行你望下車站實況po

收皮啦 屌你老母

香港自己都未必應對到，居然仲咁樣公開鼓勵班大陸人走嚟香港播毒，咁搞法，香港人今次疫症傷亡人數恐怕要比沙士時期仲要多！

全部火化
不必救

唔封關個邏輯就已經係錯啦

交比武漢人黎做 港人利益嘛

up乜撚嘢呀

有乜撚利益？

香港人係自己地方到底變左第幾級公民 ?

奶袋底對班高官自身有益

罷工救港 功德無量
請加入工會

賤過地底泥 支那人條命>香港

唔比入境唔撚得既

講撚到抗疫都仲諗緊利益 好撚野

所以話，唔罷工全港玩完

唔好9up啦
如果係配合封關
就係好事

push

封撚咗關先咁做咪有利益囉
未封關就咁做=引喪屍入屋

有撚利益咩「脷益」我就見，條仆街舔中共菊花舔到shushu聲

佢地連人都唔當我地係

香城政府唔封關唔洗錢收外人入我地人手不足既醫療系統對我地肯定有益啦

真係唔明有啲咩利益

全力支持封關＋醫護大罷工！

狗官出黎亂噏真係冇邏輯冇後果架喎

咩利益 be specific please

睇左成篇
利益係咩？
多個實驗體試藥?

直接送入黑廂車遺反大陸。

希望班高層家人受到感染

沒有唔罷工理由啦

屌你老母 難聽過粗口

封關咪對大家都有益囉 班賤畜可以留係佢地偉大先進祖國醫病

你班賣港高層除撚咗個口罩佢啦咁，支那送大禮仲講到有着數唔收唔得咁

感謝打救香港人

死咁d藍絲廢老咁唯一諗到嘅係
但中老年黃絲同樣好危險

感囉，就算擴散我都支持罷工。

咁理論上政府負擔醫療費用可以避免啲人病咗又唔去醫院隔離搞到社區爆發嘅

不過唔封關阻止啲大陸人一車車咁嚟香港嘅話乜9政策都無用

咁撚有利益送曬去你屋企囉
我唔要呢D利益呀
支那狗 污糟到死 又冇文化
比多一百年都教唔撚到啦
醫返都冇撚用
殺撚曬佢地算9數
世上冇支那狗先對世界有益呀

大陸佬嚟睇病OK，俾咗錢咪先醫囉，有乜理由要香港人同大陸佬埋單？

其實記者問埋利益係咩至出稿係咪咁難?

對我地邊忽有益？
錢都無得圖

個益係咪可以傳染你地d高官？減少垃圾人口？

重要利益係封關呀 正炳強 屌

封撚左關先講

對港人官亦有重要利益。

清理人口

免費醫個帶傳染病既生番

有咩利益

連醫藥費我地都出埋簡直係發達添啦屌

吃💩對妳地有益dllm

屌你媽個臭閪

我諗佢想講
唔收錢 D確診生番咪唔使逃走 咪惹少幾個

但政治正確上又唔可以講到明
支那人玻璃心

Cls